我哋真係唔可以輸 因為一輸咗就係一代人遭受清算

宜家班狗好明顯改變緊玩法
我哋都要懂得應變
就算手足離開咗
班狗一樣會瘋狂係民居放彈
目的就係要入手足數
令原本支持我哋嘅都後退
大家一定要好好諗下對策
集思廣益